同係aa 台灣大到...

1張在Instagram照片在國內外不少論壇瘋傳，擁有34G好身材的邱詩容不到3天IG追蹤人數激增超過5000人。個性活潑親切的她，目前任職於信義房屋東門店，談吐自然大方，服務真誠熱情，讓她入行1年月月都有成交紀錄，是同事眼中人緣佳好相處陽光女孩。

瘦返少少真係流
btw佢唔減我都照殺

又幾正喎

睇睇下樓頂唔順要試床

條腰有冇40吋

ig?

有肚腩先正

咁都唔滿意

班青頭屌慣骨

法官大人照殺

實屌到啪啪聲.......嗚呀

IG?

正到癲喎

有少少八字但

唔洗減，屌到佢瘦

後入一流

身材好正

條腰🤨🤨🤨

一定開好多床單

條腳好粗，比佢夾一夾實爆